%@Dif:3
\begin{myenumerate}
  \item Construis un parallélogramme $GRAM$ tel que $GR=6$~cm, $RA=3$~cm et $\widehat{GRA}=40$\degres.
  \item Calcule l'aire de ce parallélogramme (arrondi au mm$^2$ près).
\end{myenumerate}
%@Commentaire: L'utilisation du cosinus n'est pas suggéré. Exercice de mobilisation de connaissances.